想問tran u係咪真係咁難

如題

死左條心佢

係

無人會收無ugcfund嘅學生
Tran科可能會易啲

以前戇鳩quit asso
然後依家retake 無升分

人生已完

唉